{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027460",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페, 정"
    },
    "text": "真心を込めたコーヒーと温かい情を分かち合う空間では、様々なメニューを提供しています。 アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、チョコラテ、グリーンティラテ、レモンエイド、グレープフルーツ、自家製ナツメ茶、自家製ファッションフルーツ茶、デカフェインコールドブルー、デカフェインコールドブルーラテ、アイスクリームクロッフルなど様々なメニューを楽しめます あります。 アメリカーノは3,800ウォン、カフェラテは4,500ウォン、バニララテは5,000ウォン、チョコラテは5,000ウォン、グリーンティラテは5,000ウォン、レモンエイドとグレープフルーツはそれぞれ5,800ウォンに販売されています。 手作りナツメ車は6,800ウォン、手作りファッションフルーツ茶は5,500ウォン、デカフェインコールドブルーは4,500ウォン、デカフェインコールドブルーラテは5,000ウォン、アイスクリームクロップルは6,500ウォンで購入できます。 この空間では、お客様の特別な瞬間に一緒にできる様々なドリンクを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この空間では提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、チョコラテ、グリーンティラテ、レモンエイド、グレープフルーツ、自家製ナツメ茶、自家製ファッションフルーツ茶、デカフェインコールドブルー、デカフェインコールドブルーラテ、アイスクリームクロッフルなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンティラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "グリーンティラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンエイドとグレープフルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンエイドとグレープフルーツはそれぞれ5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自家製ナツメ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "自家製ナツメ茶は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自家製ファッションフルーツ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "自家製ファッションフルーツ茶は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェインコールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "デカフェインコールドブルーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェインコールドブルーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "デカフェインコールドブルーラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームクロップルの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームクロップルは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この空間ではどのような特別な瞬間にドリンクを提供していますか？",
            "answer": "お客様の特別な瞬間に一緒にできる様々なドリンクを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 500
    }
}